食過最難食既拉麵

一定係豚道樂
食到想嘔
仲難食過金龍
老闆見到唔該改良下
特別係個豚骨湯

拉麵師

假印狗 拉

改良前嘅別天神

改良之後係幾好嘅

改良前既別天神都冇豚道樂咁難食

味千拉麵

味千
麵屋武藏
霸嗎

同意豚道樂
水泥咁嘅色又冇味

印狗係垃圾
扮印狗既連垃圾都不如

絕對係別天神 間撚嘢完全吹大
隻閪蛋熟哂咁濟

隻蛋收你幾錢😅
好垃圾

茶餐廳拉麵既蛋咁款

嗰陣叫咗嗰個蝦餐連餃子
單叫蛋16蚊港紙
以後唔再去

沾麵可以嗎
元祖沾麵

別天神好似自己係屋企煮味精拉麵

香港係咪冇好食既拉麵
係九州間間都咁好食

豚道樂好好食喎 琴日先食完

元祖沾麵
幾年前食佢既海膽湯
鹹得黎又難食 都要俾百幾蚊
屌你老母谷鳩氣

慘 惨

味千
真。老千

我專燈去食

豚道樂真係好撚柒難食
有一次佢期間限定係pesto湯拉麵，見佢咁撚創新就試下佢，屌佢老母難食到想嘔
隻蛋又冇味又過熟，啲麵又求撚奇
都唔知乜撚野黎
搞到冇心機再試佢啲普通拉麵

金太郎

豚道樂 屎水拉麵

食過一次，即刻腸胃炎，無下次

登龍街燈籠滷味對面個間

本身排緊燈籠滷味唔知等幾耐，
突然間想食拉面走左去對面做緊$68優惠拉面度，食完好似無食過咁，
嬲得返返去食燈籠滷味，
屌

別天神食過一次驚咗，個豬骨湯有浸水喉水味

別天神，幾時都係咁難食。死撐好食既不如試下食屎

印度仔都可以假

櫻花蝦?

豚王一般
別天神麻麻
不過最垃圾一定係希慎入面地庫果間梅光軒
同埋以前food court果間8番拉麵
真係食到人爆粗

池袋(好似係)嗰間冠軍拉麵個湯咸到仆街

人肉拉麵

認同梅光軒垃圾
唔只希慎個間

又咸碗面仲要出到黎唔熱既
去茶記食碗餐蛋面都冇咁火

仲要落粟米
即刻變到茶記4-50蚊級數

登龍街車仔面三餸加杯野飲好似都過70
咁樣聽落你會唔會冇咁嬲

幾年前豚王啱啱開個陣想去試下
見到排哂長龍放棄, 食車仔面算, 心諗拉面成舊水夠我食三餐車仔面
賣單個刻先知原來差唔到幾多錢

一幻 個蝦湯拉麵冇撚蝦味既

食過一次難食到。屌住走

禾做緊 其中一間 日日食

禾做過，蝦味食得落口

希慎 間野我都做過
好一般

龍拉麵 我夠膽講沒有之一

豚王

豚道樂數一數二難食
同意別天神吹大左
霸嗎一般，唔明點解要排隊
梅光軒，試過北海道都覺得中伏，香港唔會食

荃灣台風

粉嶺爵士拉麵
80幾90蚊, 比D茶記料我, 湯底淡撚過譚仔清湯
仲要上晒報紙大把人爭住食唔知做乜鳩
最抵死過兩條街又有間拉麵叫東京拉麵
又係一撚樣燒鵝價錢蔗渣味道
都唔知粉嶺聯和墟D人係咪食開屎
兩間野做左幾十年都未執

喺旺角道食過一間茶記, 標磅係日式拉麵, 叫出來完全係個粵式叉燒麵, 仲有明顯係隔籬燒味店斬返來嘅大大嚿廣東叉燒

去茶記你想食正宗拉麵,唔好玩啦

荃灣donki 果間山頭火
個面死咸 無其它味 好撚難食